青春彷彿因我愛你開始

但卻令我看破愛這個字

睇黎巴打係一個有故事的人

試下入佢中路?